突發！民賤聯舉辦千人盤菜宴答謝7.14既義土

大家一齊塞爆個場佢

照舊食L完投對家票